發現在一個方法，可以解決班回港撚剪手帶問題

好撚簡單

屌你老母用水炮車個D有色水搽上佢哋全面，手，腳，同背脊， 過撚左14日自至同班友仔係診所抹

仆你個街一出街成隻阿凡達咁即時知佢身有屎

如個佢抹去顏色即時罰錢

攪撚掂

用梳打水就洗甩啦

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

自至係普通話？

14日見佢冇色就罰鳩佢十萬八萬

其實有隻可以stain 皮膚 protein
除非你洗到皮都甩
如果唔係你攞梳打粉都冇用